[請抵制] cap水反送中 tee, $100/件

唔該stop!
請各位抵制斂財行為

班抗爭者衝、流血、昏迷、俾差佬打！
夠膽死利用個運動斂財？
$100一件垃圾tee,真係印銀紙咁印！

我相信已經有大量傻仔中伏
買嗰班以為著出黎好撚型？
著出街俾人笑到你面都黃啦！

收手啦

隔離嗰檔賣緊300蚊件

一撚樣咁仆街

認同
千奇唔好買阿大家
唔好助長商人利用呢d方法黎賺錢

幾時都左仆街

推

大家醒少少，佢地就搵唔到食

唔好著傻仔tee

唔好淨係推，幫手檢舉，仇恨言論

諗起淘寶情侶衫賣幾百蚊果間

300蚊果間講明60蚊成本 240捐比義士
當然唔知講真定假啦

講經咩

自推

要捐洗撚經佢手咩

買乜九，買u 記49 蚊就可以，最好就個個人着到一樣，個個

個個NPC

on9 我買件黑t自己搵雙面膠痴好撚過

我見好多人落單

300蚊件真係賺撚死

唔知有冇人記得我
當年係高登印過error 689 tee
靚料底t shirt成本真係只值$45一件
賣件衫100蚊真係唔過份
但唔好搵呢啲野黎賺錢
一係你就講到明搞籌款
但個運動咁短籌條撚
你起得貨黎隨時都完左
真係有病
同發死人財無分別

btw，唔好搞分化，真正嘅鬼係送中條例同雜雜

你睇下大埔友啲group，好多人買㗎，
如果佢真係捐，都係好事嚟，
即係有啲人會買獎券、旗咁啫，
不過要睇緊啲最後係咪真係有捐到。

係捐就一早會講明....
但我睇唔到有